去過一次旅行 就知香港客一定係最閪

真係怕撚左班垃圾
岩岩去食迴轉壽司
兩條死肥閪毒撚由拎位
一路柒到出門口
諗唔明點樣食壽司可以食到人地條迴轉帶卡住左
仲要d碟炒埋一堆 野食都差d跌埋落黎
成條帶俾你整停左差唔多十分鐘
搞到幾個店員行埋黎服侍你兩條垃圾
知唔知醜嫁

以後都唔敢同人地講係香港人
真係好撚肉酸
學好當地語言扮係本地人好過
利申 自己一個好安靜

Btw 個女店員都幾得意 對住佢笑佢又對番我笑

大家都係香港客，咁不如樓主講講自已有幾閪先啦，你唔係諗住去到外地扮當地人閪鳩香港人下話？

首先 我自己一個獨遊 安份守己
最低限度都尊重自己先
唔會大大聲講到全街都知你係外國人
然後 起碼唔會當眾出醜
我自己就唔識日文既
但有問題要問既時候
最少都嘗試同佢地講最基本既日文再加身體語言
再唔得就講句唔好意思再拎部電話出黎翻譯
無論解唔解決到都講句唔好意思阻住人地
最基本禮貌啦下嘛
你係香港都睇唔起班支那種大大聲唔該都冇聲問你野啦

有朋友的毒撚同冇朋友的毒撚嘅分別

其實知唔知醜同人數冇關係
知醜既應該知咩係基本禮儀
唔係叫你服侍班當地人
唔好阻撚住哂
柒下柒下咁就得

FEEL到樓主好毒sosad

自問又真係唔毒wo
可能我成日對住人微笑
人地都對番我笑掛
最起碼大家都開心
冇果種柒味先

樓主毒咁又點
成個post既重點係講緊班人無禮儀
行為影響到其他人
我覺得喱啲人仲柒

即使樓主係毒
但佢都係條值得尊重 有禮貌既毒撚

你緊係靜啦
都無人同你講野唔通自問自答咩

我會唔會搞到人地成個場停哂先

使乜去旅行，做過服務行業都知最閪一定係香港人

原來咁多人覺得獨遊就係毒撚冇人陪
我行程頭5日行足四日山
每朝6點起身 行10個鐘
你敢唔敢跟足我行程呀
享受下獨遊唔洗處處就人地plan唔得咩

唔洗去旅行都知香港客有幾閪

不過係外地 9成香港人同大陸人其實一鳩樣
大大聲講野 冇禮貌 唔識尊重當地文化
但大陸人多數都好肯洗錢 要臉
而香港人有部分人係樣樣計到盡 務求要平要抵 為左慳錢 再核突既行為都做得出

一向都講緊

本身都唔太覺得特別
但自從上飛機有條臭閪勁大聲屌鳩個空姐開始

搭程飛機都知啦洗鬼去到當地

好想知可以點樣整停條帶

我都唔知
隔離個日本仔話條帶停左
我再望一望果兩條肥仔
就見到幾兜炒埋左
跟住我見到佢地伸隻手入去拎番d唔知咩出黎

唔洗去旅行, 做過下服務業已經知

去旅行 遇到嘅香港人 一係嘈 一係冇禮貌